舉英國國旗條友人做乜？咪7啦

搵人阻止佢啦，英國佬放棄咗我哋㗎啦

快

冷氣軍師？

大灣區當勞侵
#244525

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

香港還香港英國還英國

雖然唔知有咩用 但掛英旗好過塊抽氣扇

王婆婆

唔好失左方向呀

噴黑左啦 皆大歡喜

英國明知中國既人權落後都將我地送比中國
仲掛英國既旗

我哋係香港人 唔係英國佬嘅狗

點解要做狗

屌你老母需要多 d 唔同光譜既同路人呀，唔好掛港英旗

港英旗都掛埋，冇得唔認啦

香港人真係好冇骨氣

畀條掛港英旗嘅人騎劫咗

最後有掛？屌你老母
佢批係身關你撚事

你隻眼生咗喺邊

想要邊到有得買

你唔撚自己去勸人？鍵盤軍師

本身成件事好型， 依家因為支旗搞到7到不得了

果支叫香港旗

快啲搵人拎走佢，我唔想大家一齊冇面